ONE PIECE 896 情報

最後のお願い

ルフィがカタクリから逃げブリュレを捕え待ち合わせの1時に
鏡から出てくると踏んだ戦闘員らは鏡で待機する
それを隠れてみてたサンジは出てきたルフィを連れ一瞬で逃げ去らないとと思う
そろそろお別れのプリンに礼を言うサンジに謝りたいと思うが強がってしまうプリンだが
婚約者がプリンで良かったと言うサンジの言葉に泣き出してしまう
そしてサンジに最後に一つだけお願いがあるとサンジのタバコを取る

最後の一撃を避けたルフィとヒットしたカタクリ
だがルフィも限界が来て先に倒れ壊れた床から下に落ちて埋まってしまう
カタクリも限界が来て倒れる

ルフィはなんとか目覚め落ちたとこから登ってくるもそこにはカタクリが
お前はいつかビッグマムを倒しにくるのかと問い
勿論だ俺は海賊王になる男だと言い返したルフィに
ずいぶん未来を見てやがると言って倒れる

すると謎の救世主ナゾムズと名乗る奴が既にブリュレを捕えていた
ナゾムズは当然生きていたペコムズでルフィにもバレバレ

そして約束の時間が近づきルフィを待ち構える戦闘員達

最後的願望
路飛從卡塔庫裡那裡逃走後利用抓到的布蕾在約定好的1點從鏡子逃出
在鏡子那裡等待著的是戰鬥員們
在一旁隱藏好看著的山治想要一瞬間救出從鏡子出現的路飛
想要對山治道歉但還在逞強的布林，山治說婚約者是你真是太好了，然後開始哭的布林
對山治說自己最後還有一個願望，取下了山治的煙
路飛躲開了最後一擊，卡塔庫裡被擊中
但是路飛到達了極限先倒下了，從壞掉的地板那裡掉下去然後被埋了起來，然後卡塔庫裡也倒下
好不容易睜開眼的路飛想要爬上去，但是在那裡等著的卡塔庫裡說，卡塔庫裡問你是否某一天也會去打倒big mom
路飛說當然了，我可是要成為海賊王的男人。卡塔庫裡說你還真是看到了很遠的未來啊，然後躺下
然後在那裡一個自稱迷之救世主的叫做“迷之慕斯”的傢伙已經抓住了布蕾在那裡等著路飛，當然這人就是貝克莫斯了
到達約定的時間，等待著路飛的戰鬥員們擺好了架勢
完

打撚左成年終於打完
仲耐過等hunter復刊

卡塔庫裡說你還真是看到了很遠的未來啊，然後躺下
估唔到連對家嘅人都冇否定
識英雄重英雄

終於打撚完

即係路飛鎖血鎖到完場?

吉蓮同路飛
一齊開鎖血mode
邊個會贏

新個期既sbs講二哥個口裂開唔係天生
姐係仲有戲份

好撚垃圾

姐係打和

幾時先出呀屌好耐無試過咁想睇下集
以前等頂上集集都等得好辛苦，宜家難得有集咁好睇就又新年又休刊

有冇新個期sbs睇下

年糕佬咁少血ga

得啦得啦拿拿聲完左呢篇佢啦

唔係咁變態俾大媽界開掛

打和好過 路飛竟然打贏左呀

之前食過彈跳人幾野

Why so serious

路飛死撚左去俾二哥繼承遺志做船長啦屌

卡琳個願意唔係咁撚老土刪左山治對佢d記憶下話

ON9,咁都贏到

九成九係啦

刪除記憶老土啲定錫山治一啖老土啲？

好想佢錫山治